點樣教一個文盲嘅中年人學識寫字？

背景：客家人，流利廣東話，香港生活廿幾年，淨係識睇幾粒字

目標：令佢學識睇、寫香港日常用字

有咩推介嘅書，想帶住佢由頭學起

拎幼稚園課本教佢

呢個app會唔會幫到佢？